P牌揸車入機場

雖然甩左P 但係雪藏牌既巴絲打
揸車最好掛返個p牌 等其他司機小心啲
記住唔好超速